Werd geschoten, messen straalde ze in het licht van het hangende paraffine-lamp, twee of drie mannen werden uitgevoerd, een aantal anderen leunde tegen de muur reukstof om eventuele meer of minder ernstige wonden; Dan Mcgrath zelf stond achter de bar, revolver in enerzijds een fles zijn beroemde--some noemde het "beruchte"--whisky in de andere.
